上年有間做後生仔生意既運動飲料屌鳩後生仔，而家點？

唔記得佢叫咩名

你講寶礦力 大昌行?

不嬲只買水貨

唔係
仲有間的